網上行sales 請入

用緊100mb 電話線，4月到期想轉1000mb

唔記得左講係你地舊客戶

你留個tg我搵你傾傾啦

cpahkgolden

原本係諗住轉你去地度, 但問過你地hkbn, 話1000mb 冇晒位, 我上smt cmhk 個網查過都係一樣